成日話去外國會比人歧視，其實最歧視香港人係班華人，睇下台灣狗低質到呢

先唔講大陸仲有坡狗好憎香港人
打過機都知班台狗幾撚麻煩
先唔講上年香港6月9前既台灣人
其實個個都想選同信條76韓國瑜
以為選到就發達

至於嗰矮撚toyz呢單野
姐係咁你身位一個香港出身既人
你屋企爆緊炸
仲有幾多出事既細路係你既觀眾
叫你關注有咩問題
你話你台灣大觀眾又唔係香港人既fine
你前隊友丁特就算唔係香港人都關注同發下聲
而你又做緊咩呢
最睇唔過眼既係你班台狗一邊杯葛奶共台灣藝人當年笑鳩周子瑜
今日屌香港人「逼」條矮撚表態

除左去屌台妹台灣呢個三流地方真係不值一提
視野窄到仆街
講野賤撚過連登仔
諗住移民台灣既
要諗下

善用起底功能

諗深一層，攬炒巴係一群（個）咩人我地都唔知，點解仲有咁多傻鳩入錢比佢

次次駁唔到就一句五毛

網上咩人都有，拒絕互屌

點都好過大陸，歧視下你好過捉走集中營，完

台灣人不嬲都係低賤

冇必要又開戰線,你唔好忘記KOREA FISH都有500萬粉絲
記住台灣有800萬人係撐民主自由就得

我諗十年前香港d人都會話政治冷感冇錯
佢地好彩有個總統 同有班知識型kol lead住網上輿論
到佢地比人玩滲透迫到絕路 就唔會咁講

好在香港呢塊鏡比台灣人知中共既恐怖同誠信

吠兩句嚟聽下先啦，五毛狗

Blocked

有人po佢張台灣身份證出黎咩？樓主點知佢係台灣人？我成日話我係救世主喎

港有港豬，台有台豬，你唔能夠說服每一個人。好多人到死個刻都未必會醒

不過真係相信台灣喺俾大陸人嚴重滲透嘅。光頭cake咁屎都有500幾萬票

800萬入邊有幾多含淚投

未訓醒,醒既時候門口已經打緊仗

TOYZ本來就沒義務要支持香港
人家在香港住公屋還要邊返學邊part time
17歲來台灣打電競，靠自己努力拿到世界冠軍才發達
發達後想回饋香港，結果被鐘培生告到賠了兩千萬
你憑什麼要求TOYZ一定要對香港有任何感情? 就因為他出生在香港?

人家在台灣出道在台灣取得成就，事業跟社交都在台灣
一群香港網路暴民整天要人開聲支持香港，憑什麼?
這種作法又和四處出征的NMSLess有什麼不一樣?

拉

大撚把港豬都未表態啦
學撚埋共產黨d衰野係都要迫人表態

台港友好應該建基於平等，依家太多香港人尻奶台灣，搞到班22k台仔以為自己真係好巴閉

多數台灣人把TOYZ當自己人，請香港網路暴民不要在迫害台灣的世界冠軍
你可以不當他的粉絲，不看他的直播和YOUTUBE
但整天逼人表態就和你們最痛恨的支那粉紅沒什麼差別

500幾萬起碼有7成係國民黨鐵票嚟 如果唔係國民黨on99搵條67嚟參選小英未必贏到

話緊你地班兒登仔呀

分化完未？
拉

五毛分化

去過咁多次台灣大部分人都好友善

。

依家係你屋企著火
你唔救火你選擇
屋入邊既人叫你救火你唔救無問題
但唔好覺得嗰屋企唔關你事囉

分化5毛出沒唔洗畀注意力

己所不欲勿施於人啊～巴打

仲有反送中個timing係perfect storm. 選隻光頭cake，係選白紙一張，定係白卡一張，好多台灣人都抹咗冷汗架!

TOYZ就不把自己當香港人你想怎樣?
出生在香港就一定要把香港當家? 你們有留給他什麼好回憶嗎?
那你祖宗也是出生在支那的支那人你怎麼不把支那當家啊?

Yahoo

76toyz根本冇當過香港係佢屋企
咪咁自作多情啦

一睇個page就知啦
Yahoo
唔該唔好攞Yahoo當做台灣主流民意啦

nmsl

無問題
佢開心咪得
我有我地批評
佢有佢開心

講真 香港人都唔會當76toyz係香港人啦

樓主見到凌x詩隻臭蟹，在人大作出如此核凸恐怖行為，會唔會作出結論所有港女都係核凸恐怖?

凌x詩代表香港人? (WTF! )
何況只係個網上留言?

睇得toyz 既全部都係政治冷感 唔意外

PTT，巴哈都係咁，啫係台灣連登

台灣把TOYZ當自己人
你們跑來批評台灣的世界冠軍，我們當然有理由替他說話
事實是香港只留給他屎一般的回憶，就不要厚顏無恥來討罵了

既然香港人不當他是香港人
那又為何要逼他表態支持香港?

OK你可以返返去台灣論壇啦唔講以為YOUTUBE同連登都係台灣開嘅

送多條片俾你

駁你都費事啦係咪呀？
同你去幫港出聲CAP張圖話全香港人都撐警冇分別
拉

又係你條撚樣

屌你老母又係度 分化 度度都有呢D人架啦 屌

成日叫人表態果班柒頭一早就應該俾人屌

香港關 Toyz咩事，你有支持過佢？

其實當toyz唔係香港人就得 你都唔會逼個鬼佬表態

台灣一開口撐香港
Twitter FB IG 就突然多咗班假台灣人 假香港人
出嚟玩分化
多鳩餘

咁記得提醒返呀TOYZ去DEL返條道歉片啦

老實講，唔係話撐Toyz,雖然我都好撚憎佢，但係公道d 講，佢依加都叫移左民做台灣人，唔算係香港人啦，咁身為台灣人又冇義務要支持香港既抗爭

之前係咁逼人表態，依加表左態又屌佢，學返d 留言話齋，咁樣同d 支那小粉紅有咩分別

依加香港擺到明正面上街抗爭就完全唔夠個政府打，所以最大效益既方法就係打國際線，所以唔可以得罪其他國家同佢地既人，（尤其美台，但投左共嗰d eg. 新加坡 例外啦），依加小小一個Toyz 事件就開post話成個台灣民族低賤，傳左過去會點諗？

屌都唔知樓主係咪五毛黎

Agger
垃圾Po

如果你唔係五毛 都係三毛狗一隻。

周圍辣火頭

你白痴唔識起底？一起就知係五毛啦屌你老味，2019先了解政治既垃圾真係好on9

真實表態應該係自己主動 唔係逼翻嚟
佢唔表咪由9佢囉
都唔知對依d人執著嚟做乜

Toyz係半個台灣人 佢想點就想點 收皮啦五毛 拉

超能量化歡騰龍駒#60916
都唔係正常野黎 唔洗上心討論 純侮辱

會員 #60916 - 山齊士超級綠洲 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

該會員以往言論 (7)：
1 .
2 . 做假新聞
3 .
4 .
5 .
6 .
7 .

「歷史回顧，無忘初心」

2019年7月13日
光復上水遊行

「文宣」

意見及舉報：

五毛分化post 拉

政治立場一樣都可以歧視你架 黃絲都自己不斷內鬥啦